有無人好鍾意偷望鹹濕佬𥄫女？

睇住佢地扮不經意咁偷𥄫就覺得好笑

係呀，話緊你

屌你老母

鍾意偷望偷望鹹濕佬𥄫女

鍾意偷望人偷望人偷望鹹濕佬𥄫女

this

螳螂捕蟬，黃雀在後

gay

望下個變態佬，
再望下條女
睇下佢望唔望到有變態佬𥄫佢

然後望埋周圍睇下有無人𥄫緊我𥄫佬/𥄫女
或者同我一樣𥄫緊佬/𥄫女

你明唔明？

最鐘意望實啲偷望靚女嘅阿叔，等佢望返我轉頭然後唔好意思咁望落地下

阿叔俾我發現佢𥄫女，尷尷尬尬咁自己笑一下最好笑